8月尾到期，sales請入

5至6Gb / 無限數據 / 用爆左之後淨限速

請報價

CSL 與1010 街站至激優惠offer
優惠詳情,因論壇規定不能在此詳細說明
歡迎email 或telegram 查詢最抵offer

email:mobileplanforyou@gmail.com
telegram@mobileplanforyou